生存嘅意義係乜 生存嘅動力又係乜

兩樣都搵唔到
人類嘅存在 究竟有咩意義

人生為咩 生存好迷失？

我都係咁
搵唔到人生意義 每日都好似行屍走肉一樣

我
生存意義係達成一個目標
生存動力追女團

雞 仲要係整容雞

正呀

要做到muscle up

返工 食飯 訓教 返工（無限loop)
完全唔知為乜

九兄弟

好想改變 脫離呢啲生活
但係冇機會
最後嘅結果 就只有終結

生而為戰的話 我累了
給我一個 戰士的終結吧

我同你差唔多
上堂 打機 食飯 訓覺 完
已經厭倦呢啲生活

你仲讀緊書既話 好好enjoy 下
起碼仲叫有時間打下機

乜愛都無
生存無意義了

讀書返工講乜野愛
愛係咪加到人工
做人應該要有咩技能先生存到